個毒會救星係乜野？發達咁易既咩？

咁全香港都發達啦

仲要都係阿婆阿伯既相？